所得竟不如別個後輩收成時 😭

見到d 組女grad 左冇耐就做到eo ｡
自己讀完master, 做左兩年野都未去到人地starting｡
公平咩 ?